[集思廣益] 同樣spelling既雙意英文phrases

我先

you have to "beat the best" to "be at the best"

I miss you

"Impossible" says "I'm possible."